有冇人想學下射箭

一條友唔知邊到學

我都好想學，但香港啲場好似好細
同埋自己都廿幾歲，香港廿幾歲射箭果班都係由細學到大
兩三年前就番過大陸學，不過上年中之後冇番過去

原來係咁

當年大學有練過
根本唔可以叫玩 好鬼難瞄準

玩過射箭校隊,有6-7年經驗,我都係十幾歲先開始玩,冇話由細到大咁,主要射箭係課金,係你肯唔肯用成10k買弓

因為以前玩傳統弓所以好平

傳統弓香港冇乜人玩,主要係玩反曲或者復合,有比賽玩,樓主如果有心嘅可以上射箭總會嗰網睇下會員註冊,有個人或者入會射手

以前去過長沙灣金信
工廈來
原來好近都好難
之後一步步遠d 咁
佢有傳統弓去返室外
踏單車模擬騎馬射箭

果時反曲玩左兩個月
覺得難同自己無恆心就無玩